(冇圖) 呢條仔好撚靚仔

算係班傻閪KOL入面數一數二靚仔

對眼好電

之前拍波仔套微電影

樣黎講真係比起屎萊姆班撚樣就幾十個grade

who

大陸仔樣

你痾堆爛屎出嚟個樣都好睇過屎萊姆個撚屌啦

藍衫靚仔啲

小朋友扮大人咁撚樣 早排中出即飛完安x兒bb豬

Btw林大輝班有錢仔係咪個個都咁中意搏上位

屌 佢禁撚柒都叫靚仔

用屎萊姆比 你不如用你老母比

More